《建議》可唔可能加強罷工影響...

照估計都會係唔罷既人多過罷既人，如果罷工既人各自o係自己返工果區既「重要通路」集結，阻礙其他唔罷工既人返工，令三罷更大影響，有冇得諗？會唔會比5區集會更有效？

其他地區唔係好熟，但例如九龍灣，德福商場落工商區既兩邊天橋，如果塞死左會多好多人「被罷工」... 大家覺得可唔可行？

推